中醫撚入

早排食完幾劑中藥
話我腎脾虛之類
食完搞到心口生哂瘡係咩事
燈粒都有酒米係入面
背脊都有 加少少痕
有冇人識搞
衰咩？
Help

一開始咩事睇？
開咗咩藥？

似補中益氣湯

自
睇錯生飛滋
但係樓主句燈粒酒米係咩意思？

一開始睇左腳膝頭 右手膊頭又有舊患
醫師話食幾劑先針灸
咩藥唔記得了

咁上下
好似話我啲氣血都唔掂

粒粒瘡都有酒米
即係我用手揤粒瘡 會有粒嘢揤到岀嚟

睇中醫愈睇愈差唔出奇，聽過唔少,我自己都係

斷錯症。

咁奇怪
一般都可以直接開始針

佢話咁樣治唔到本